十一國㷫事前準備

有鑑於今日929中午未聚集先被捉嘅情況，我想為十一行動提議少少嘢。唔知大家有冇經歷過611當晚嘅事情，其實當晚係整場運動嘅開端之一，好重要，其中嘅魄力係好勁。
611當晚有好多手足漏夜前往政總添馬守場，為第二日嘅612做預備，令到612當日前來嘅手足安全接力。
其實十一當日，黑狗嘅鎮壓行動一定比今日更高，可預見嘅係周圍擺鬼捉人，阿掛市民，逢黑皆捉，逢後生都捉。要擺脫依個出師未捷嘅情況，我覺得要重演一次611嘅行動，由930當晚已經要有手足出動，至少要分別圍堵狗總政總，以牽制佢哋當晚甚至十一嘅行動，方便十一其他和理勇手足安全出行。

以上純粹個人想法提議，歡迎討論。

聽日 930 全港三罷

自推一下

自推兩下

自推三下

自推四下

自推五下

如果和理非驚十一出街，可以聽日放工放學買一堆溪錢，好想見到中共国庆日一朝早條條街都灑滿溪錢賀佢老母！

畫面唔錯，但係實際功用……？

自推六下

自推七下

自推八下

各有各做啫，我地可以上街
上唔到街既就買定溪錢半夜灑出窗
中国人大壽最忌被落面
總之任何激嬲中共港共既野都值得做

Okay，你啱，各有各做

［整合］十一執齊野